有無巴打覺得自己 唔存在係地球

有咩理由 人地都係人 我都係人

個性格可以差咁遠

定係我用堆旁觀者角度望自己？
應該用翻多d第一視角？

思緒混亂既人應該點生存